一人一個覺得自己型到仆街既事

曾經追到個真係做model個個都話靚既女仔
曾經去外國做主管，係全集團年紀最細但係做主管既香港人

成日見毒撚開post冇人理就入去鳩up下

屌你老母留名

樓主，唔錯！

照鏡

標題改做可以打飛機打到仆街既經歷

好正呀樓主

揸電單車炒車，成個人飛出去，頭落地碌左幾圈，
等啲痛覺少左啲就上返車揸返屋企，一路揸，頭上面啲血一路咁滴，返到去，白色衫大半件變左鮮紅色
（唔係香港）

天若有情